一人一段歌詞發洩你而家嘅心情

愛情如果真的是束縛 為何你能愛得輕鬆自如
你說你天生愛孤獨 兩人生活有點太辛苦

愛情唔係返pt 唔係多勞多得 唔係付出越多人好就要對你越好
佢唔愛你喇
傷口總有一天會痊癒的
加油呀！

假設什麼也還原
難道會是大團圓 還是惡夢再開端

一想起再累也是要做人 我的思緒便繃緊

Say something I'm giving up on you

談情如若有獎 我該得到金獎

如果搶先示愛 算數算數
懷恨沒味道 時光機開始倒數
我想好好改過 直接跟你上訴

可惜時間係冇得番轉頭

心灰得極可恥
心傷得無新意
那一線眼淚欠大志

我都好想返返轉頭
可唔可以咩事都冇發生過
但係唔可以呀

我都係咁諗，但可惜大家有緣無份，我都就快要結婚了

每當點起一支煙便想起你
若你此刻點起煙 會否想誰 是我吧
在兩個空間做著這相同動作 你走後 我只有這樣懷念你的手

她真得到你 帶上后冠 最後勝利
她算可愛嗎 你認真笑話
我救你 一於去殺她死

祝福你
你幸福 佢都會替你高興

I’m sick of this life
I just wanna scream

佢應該唔會了，佢問過我可唔可以唔結婚

我只是個匆忙的旅人呀

分手應該體面 誰都不要說抱歉
何來虧欠 我敢給就敢心碎

走 我沒有阻止理由
早已知道 能與你挽手 都會分手

閉著眼 皺著眉 淚線竟失了控

就回來吧 回來吧 有人在等你啊
有人在等你說那一句說一半的話
就別走了 留下吧 外面它太複雜
多少次讓你熱淚盈眶卻不敢流下

I drink to remember I smoke to forget

life's a bitch, so are you.

多少天 孤單已漸成習慣 心頭愁緒淡然瀰漫

隨時能歡喜亦隨時嫌棄 這樣遺憾或者更完美

我個名

別要張開雙眼

我唔屌你以為自己好撚型！屌拿星！屌拿星

Who you pulling up on

來不及再轟轟烈烈 就保留告別的尊嚴

我敢給就敢心碎

我愛過你 利落乾脆

你要是不喜歡我 願你找到喜愛那位

talking to the moon
try to get to u
in hope u’re on the other side talking to me too
or am i a fool who sit alone
talking to the moon

明天愛甚麼 如果你許可 來讓我保管也不錯
你也未曾遇過 永遠未停下來的我 要你付出不算多
明天愛甚麼 怎麼非他不可 其實我比他更清楚
你太大情大性 誰亦覺得還不錯 大概當中包括我

來讓你一生最喜歡和珍惜那人
也摧毀你一生完全沒半點惻隱

埋在心底的愛慕 能否跟你透露

私が聞きたかったのは
終電の時間でも好きな人の悪口でもなくて

難捱如像半死 做任何事欠缺心機。

解開我 最神秘的等待

不信眼淚 能讓失落的你愛下去

有 天工作太煩
有 天家裡困難
有天跟你說 其實沒力氣怎撐
如今找你卻 沒一丁點方法

I used to be blind and I still can’t see

我沒資格慰問你

A君的家底好 B君出名獨到
是我沒能耐高攀不起給你效勞

你的快樂 我憑什麼感覺殘忍

The repeating in my head of every last word that you said
Feels like ever since you left, you still won't leave me

期求被愛怎封閉對鏡自困

我好想你 好想你 卻欺騙自己

傷心就旅行 盼會遇上安份
在地球盡處共我擁吻
最怕世上遊遍 發覺沒有此人
冰島也沒有避世的小鎮

既然我感動不了你 我就放過我自己
你的驕傲和謊言是我離開的動力

飛向理想的世界  那怕你所想的理想太大
如果你說我飛得太快  我會伸手將你牽帶
要相信你相信的世界  那怕旁人說你太壞
跳出這個預設的邊界  讓我一反常態

比你講左

誰敢侵犯我們就叫他滅亡

還能做什麼呢
我連 傷感 都是 奢侈的

我照鏡子也很擔憂 太好東西無力佔有

何解初初都是漂亮

希望你以後 不會後悔沒選擇我
也相信你有更好的生活
我會在心裏 默默的為你而執著
畢竟我們也曾相愛過

我說冷雨求求停吧 別再追憶泡影一個

付出的卻可毀掉人生 被愛得不似活人

你怎麼像標本 杵在我心裡頭
後來的那幾個 又沒做錯什麼
他們口中自私的我 犯了偷竊時間的錯 複製貼上你的愛

我要讚美上帝 活著就是無樂趣
也勝在有女人
今生准許我 裙下盡責任
忙於心軟 與被迷魂
流連淑女群 烈女群 為每人動幾秒心

無人問我寂寞盡頭何處去養傷

我已經面帶笑容 成為約定好的我 等著你重頭再來過

來吧伴我飛，不休不睡去飛
來盡力忘記，兩腳降落何地

被 被你突然就算宣佈 分手更好
當你待我好 該難忘程度
心頭如像被插刀

我沒有說謊 我何必說謊
妳懂我的 我對妳從來就不會假裝
我哪有說謊
請別以為妳有多難忘 笑是真的不是我逞強

和你也許不會再相擁
大概你的體重 會抱我造夢
從前為了不想失約 連病都不敢痛
到哪一天 才回想起 我蠢

零碎的片段湧現我的四周
疲倦透 時間彷似被你偷偷地遙控
猶如橡筋 一拉一放 不鬆手放開

就回來吧 回來吧 有人在等妳啊

某一天你離開了我的生命 謝謝你曾經是我的幾分之幾

原來就算最愛我 不過暫時
名次每隔兩日都改變位置
一變四 四變十二 來到這禮拜 更加諷刺

尚有些仗 全力亦打不上

當你只有一雙臂 總有一個抱不到你
就留下我 自己爭最後一口氣

妳想要的 我卻不能夠給妳我全部
我能給的 卻又不是妳想要擁有的

喉嚨痛得要死

我會學著放棄你 是因為我太愛你

愛 請問怎麼走？

記得一次 你的好意
全部也輕易 可會知
再可一試 你的心意
其實沒太多意思

煩惱會解決煩惱

懸崖如若太深 就放手 讓我走
苦戀拖得太久 讓我默默退後
將一起跌下去 一邊應該放手
得不到你 但我能夠 叫你永不擔憂

對你好 無人稀罕我好
無人欣賞我好 原來你習慣他一套
從來沒有愛我 看得清楚 我知道
不必得到 不妨陪襯 但願為你好

其實心中沒有
退路可守
跟著你錯跟著你走
我們的故事
愛，就愛到值得
錯，也錯的值得
不等你說更美的承諾
我可以對自己承諾

過火
張信哲

讓那些蠢人庸人嫌棄你

每一次 都在徘徊孤單中堅強
每一次 就算很受傷 也不閃淚光
我知道 我一直有雙隱形的翅膀
帶我飛 飛過絕望

turnin' back the time
back that you were mine

人若變記憶便迷人
情令眼淺了便情深
認識一場 如雷雨一閃
就此沒有下文 無憾也覺得是遺憾

我沒這塊厚臉皮

為何還未看開~司機怎可以說不載

我~快樂到孤獨，我~缺乏到滿足

原來你這樣珍惜我，從前在熱戀中都未聽講過

曖昧讓人受盡委屈~找不到相愛的證據

想我都好想好似中左頭獎

甚麼果 甚麼報
等我們永別才知道
難過 就是為了過去的好

下次下次，下次概可以

我多麽想和你見一面 在街角的咖啡店

呈獻出一切去求你這一晚陪伴我
祇需當打發時間別疑慮太多
留住這一個夜晚在明日重播
陪伴我一世是這首愛的輓歌

世間一切也無法去抵抗時日過
不管真心跟瞞騙亦同樣結果
來吧再一次被你欺騙未為過
明日我一個夜裡再哼這首輓歌

刑事偵輯檔案

我真的懂 你不是喜新厭舊
是我沒有 陪在你身邊當你寂寞時候
別再看著我說著你愛過 別太傷痛
我不難過 這不算什麼 只是為什麼眼淚會流我也不懂

就讓我走 讓我開始享受自由
回憶很多 你的影子也會充滿我生活
我並不懦弱 你比誰都懂
雖然寂寞 這會是我 最後的寬容

只怕我自己會愛上你 不敢讓自己靠得太近
怕我沒甚麼能給你 愛你也需要很大的勇氣

誰人受痛苦被懸掛在木頭

明明像兩點水 聚到一點 怎會一息之間歸予上天
這斷了線的風箏 在哪邊

愛我還是愛你 你選擇了自己
你說我給你太多 卻不能給我什麼

遊戲 就算愉快不會幸福
人大了 開心都想哭

還不夠絕望 尚可更絕望
留給我日後用來形容前面境況
能夠這樣 謝謝你幫忙
將僅有願望都風光殮葬